樂富m記有個職員好靚女（利申冇圖）

𨳒 波都冇滴

又話冇圖，呃鳩我

紅色衫係品質保證

Happy to help..... may you help me?

Happy to help

個密碼係心型

你第一日黎連登咩，多圖=冇圖，冇圖=有圖丫麻

真係有保證既

後面黑衫阿嬸好似hocc

柒

屌你老母del圖啦仆街
利申：暗戀左呢個女仔3個月，成日食m記為見佢

[quote] 屌你老母del圖啦仆街
利申：暗戀左呢個女仔3個月，成日食m記為見佢

得一張圖學乜人開文

有佢ig
成日叫人J佢

屌你咩 仲唔拎個ig出黎

就黎J伯母

Po出黎啦屌你老母

起我底 比d耐性就搵到

對唔住大哥 你都係直接po啦 我唔屌你老母喇

依個？
[hide]kkkkk_xd[/hide]

好似係mix泰國

好高斗，問佢借五百都唔肯

會唔會有J